戒煙的我偷食煙 求屌

想戒煙。我係抵屌既，請各位巴絲打協助我圓夢。

鬧我吧

屌 我都想食...

屌 咪再食啦

屌 反正都食左 食多幾枝
聽日再戒

戒煙的我沒有資格叫你唔食，妳食啦

抵屌 有煙唔食走去戒

多謝！！

nooooooooooo

屌

不要再說了

轉低度數

8轉4轉1，

就算戒唔到，痰都少左好多

留屌

食埋呢支先啦

多謝建議

屌你老母 醒啦 再食就陽痿架啦 冇撚用架啦

邊支啊

樓豬都冇女屌架啦 驚春陽痿咩
肺癌啊

頂唔到煙癮食多幾支，咪又係一樣，dom撚曬d煙，買幾排香口膠啦

事後煙都要食掛

好撚驚啊！！！

香口膠真係有用？巴打試過？

屌你老

狗

彥祖

汪！

煙咁好食點解要戒

因為唔健康

Welcome back

再食煙就斬撚咗隻手佢

I will be back

唔好啊 我知錯了！

訓先 see you~

瞓醒咗你就係新嘅自己，要有新嘅開始，知冇

食乜撚野煙姐，420啦

食煙對身體唔好 扯都扯唔起果陣就後悔架喇

屌你真係 食乜鳩煙 害人害己
420啦

想食個陣買搵口膠或者糖咬下啦

知道

有道理 師兄有食開？

齋諗都傷感

用420去戒煙？

點知食煙大過天 知道

爸打食左幾多年？

一日食幾支其實無壞

曬氣

一齊食

巴打食開咩

Go google lung cancer photo

平時一星期食開3-4支，已經成日喉嚨痛

食左十幾年。戒左差唔多2年
戒左佢啦
身體健康又多啲錢洗